做緊老麥你問我答

如題

幾錢一個鐘，咩更

返邊區？
係咪想返咩時間都得？

43$/h 晏晝到夜晚

東九龍 ，啱啱入去做就係

忙唔忙？

一去到夜晚10點幾條龍就會排出門口

做咩位？

櫃檯 廚房 兩頭走

幾多個鐘一日

8-12 ，最顛16

有無break

幾耐至岩*

做夠三個半鐘頭 有30分鐘休息（無薪）

今日食m記早餐好定大家樂早餐？

大部分經理都會俾

大家樂 七點半有吉烈豬扒

好，就去馬

紅/黃/白？

白

脆香雞翼點整 想知

開箱 拆包 炸4分幾5分鐘

有43蚊 邊間

知唔知配方

點知啊 ,我諗得供應商同埋總公司先知

機密

好想自己試下整

放飯放幾耐？

30分鐘

之前返過 點解成日編我埋昇 set 貨 濾油
係咪蝦尻我毒撚

無惡意, 覺唔覺份工有d低賤或者無前途

能者多勞

職業無分貴賤，純粹冇嘢做搵嘢做 。純粹R鐘

廚房多唔多小強同埋米奇？
多唔多人要求可樂要即斟或者薯條唔熱要換過？

呢個世界好大
試下做下其他行，你就發現有分貴賤

無分貴賤呃人架

大掃除先搵到 野飲即斟，多數客會叫即炸

冇晒糖漿

宜家M記都要問答
以前基本上問十個有6-7個做過

機水係咩水？

冇識人做過
dse完都係去賣衫多

有冇屌過pr

點解早餐叫汽水浸味會好撚怪

係喎
宜家dse出到來都18歲
的確多好多工會請

你冇刷牙啫

漢堡神偷到底偷左幾多個包？